[求救] 有冇人知呢撻係咩嚟?

今朝發現條褲有撻咁既野

香口膠又唔似係
有冇巴絲知係咩嚟？

蟲蛋

rip

咩蟲嚟架？同埋點先可以清左噠野
好撚嘔心

洗唔甩咩

如果皮膚接觸過會有生命危險...

成條褲掉啦 冇得救

應該係幅射

核突

之前已經有條褲生過一次
而家又有

咁似魔術貼既